依期一齊旺，大家唔好jump[114]

心跳

三箭半大

札幌 2.5 gogog

泰仔角球直入

大阪

西花下半可否冰封

心跳比馬三箭

西花2.5b

諗緊入唔入11.5s

心跳反cup please

3-1

心跳又吃了屎

三箭
血鑽:

終於有機會中返場

好凍，天台

which one

放心

含大

不了，唔止6角

反cup please

濟州追和反吸是夢嗎

批准

三箭半大已死

我想試出水先
13/3
1.前鋒上盤
2.貝利沙黃牌
3.696x上海sp
4.上海sp fg
5.696 第二球
6.水原fg
7.艾薩德上盤
8.吉達艾阿里上盤x AIK半主
14/3
1.西花半主

濟州大阪一齊追和唔該

西花追3球

未死既 半大只需

發夢？

西花屌你老母

西花5射0中 但高控球係咩玩法

西花11.5角大1.85入唔入好

我都諗緊

入咗

秦仔ng

心跳下半快啲cup

勇者

入

泰仔防得好

泰仔ng

濟州聯準備5-3

睇嚟秦仔0-2

比我汁返注先啦
輸左三注

我係想話，放心一定唔會

我有條四位數過關，頭關心跳

三箭入一球先好嗎

成場比人禁屌到咩咁

你吃屎？

2018 年仲諗西花反cup

我都好重注
IFC天台落緊雨+有d風大，幾凍下

波係圓既

三賤臭腳入未

沉迷西花，倒錢落海

有本未為輸

三箭半主唔到 我黎陪你

三箭狗屌你老母

巴打有冇重注閪花
有冇啟示

我買左反cup

Lm

onlun9

閪花 我前年black list左
含大盤

未來人表示買主ng，31for sure

輸左勿心急追 認真 過來人

維他奶入未

吃屎

不了
要順利開出2.5s

lm

西花要角大定細好

角大

角球只買大

三箭半主快開啦

咩事咩事

心跳cup佢

奇蹟半大啦 半隻腳出左天台

靜撚到

Jump

心已死

低水大波jump

0入球 all

勝利船1分鐘goal

有無fc同路

10.5s入手
冰佢老尾角

假的希望 能導致更多失望

心跳入未

大阪-6c

清水可cup嗎？

三箭入波一世球迷

屌，入球未

R1 9P

same

心死了 去睇人打台麻算撚數

咩都無買

又係你 角細

即場有咩好買？

派果位巴打呢

你又角大？

比多5角黎

頭場雷超p

無入錢

泰仔好勁

鑽

西鑽西花呢兩隊真係好經典

全車 有李東國

頂撚實d角

好葡萄，就算輸都係有得打
唔係香港咁大人同細路踢

重有 李嘉誠

西花cup未呀

收外援

廣州冰封入波

天津權健定全北?

I m here , 明天派

好彩之前已經blacklist左閪花&閪鑽

塞住冇位

搞掂

車

仆街

李東國射爆佢

札幌爭兩球

但佢又已經穩出線 又收外緩

即場買左3000武里W是否不智

有李嘉誠

gun

大阪冰角屌佢老母

唔會

無入球升水係咩玩法

秒入 1：1

Goal1-1

心跳追和反杯啦屌

CUP佢老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

閪花goal

1:1

閪花入多2球啦屌

臭花快2-1

買咗?

打和算啦，1人1分咪幾好，西花唔好咁落力

補飛買秦仔w

我買左460臭花反cup

頂入球細角細
同我冰撚哂佢

西花上半場唔入

西花我屌你老西都唔俾角

閪花入多兩粒啦屌

千其咪cup

濟州聯可以追和嗎

西花刷角未

心跳反cup唔該

角繼續冰封

難d

cup呀西花

臭西花快cup

9.5大上車

9.5大係咪已死

西花食屎啦 即場武里

7c

7

30MINS先1c
角大JUMP

唔好撚鬆呀
頂撚實入球細角球細

cup佢櫻花

正 我死都唔買閪花架啦

8 la

-4c

手持 9.5 10.5 11.5 大

唔好jump

我12

可唔可以冰封角球

望2 2

FC加油

心跳反cup是夢嗎？

西花快3-1

心跳大船

同我黑個反cup出嚟

針了

心跳,和唔和到都難講

角球

幾關都中 係心跳...
多手串左心跳

9. -1c

西亞2場主可以嗎

閪花go go,奇跡兩連cup

泰仔好波

去啊
9.5 -1
10.5 -2
11.5 -3

12

1-2jump

1:2

泰仔

異工巴

武里goal

又中閪花伏 仆街

閪花唔爭氣

係要屌一屌先

死閪花死返去啦

屌你 又唔第2球入

恆大俾多1粒我開大波啦

快d-1c

泰仔入花4球 都係角球入

正想追泰仔ng 就入左

同路…好唔開心

刷角才會贏
一齊刷角啦兩隊

泰仔好波 頭先0:1買咗泰仔win 頭先1:1諗住補 而家可以定下

西花真係唔抵幫 又輸角

西亞2場3-2
未來人

有膽色

我屌你老母呀 西花

大阪櫻花 1-2 武里南聯

2018仲信西花

放棄心跳

西花你刷夠12角我就原諒你

成功丸

10c cashed

10C

日本仔打亞冠真係好屎

應該會有

泰仔幫我屌爆隊閪花

垃圾西花又刷角

11c

11C

Gogogo 開埋11.5

無入錢又咁刷得

角大cashed

垃圾心跳

濟州黎2 2呀 10射7中都無入球

出咗10利即刻收埋個13.5大
馬會驚到咁

又輸9哂比閪花

14.5先啱

心跳gg

清水心跳我屌你老母！

掃多佢4567粒

天津半大

琴日中撚左兩隊日假伏
今日識買了

天津半主讓主 燈燈燈

細波

仆街心跳快cup,4串1差你

-1c

放棄啦

有無人跟左一齊gel撚爆隊垃圾花

水手都唔正氣了

仆街3.5b 櫻花狗

ME

比多角啦

你啲錢火箭式增長

橫濱水手都唔正氣了！50分鐘唔入波

三箭西鯨互入2粒OK?

兄弟上 呢隊閪花害人不淺

cls

異曲巴真係好旺

閪花一係追和 一係閪多球啦

位置Ｑ 跑馬地 星期三
第2場 位置Q
3 八心之煌
4 得其康
8 玩得喜

$ 300.00

浦和紅鑽 0-3 大阪飛腳

2-2

22

比多2角

ya 3.5b

俾閪花迫害

入波都唔俾c

速度3-2

準備3:2

西花2-2

好波呀 閪花

快啲3-2

4-2ok?

本多終勝下次努力

2:2 super

應該會2-3

又開客主

食屎啦心跳

恆大開2.5一世球迷

西花cup la, 補左飛， 反cup 仲嬴得多

比多角可以了 開個11.5大黎見我

濟州聯89’ 1-2 90+1’ 2-2

三箭西鯨俾多兩球

講到尾你都係基

師兄原來鍾意呢味

泰仔同我頂住

3-2啦

西車？

3-2一世球迷

你無非都係想又食又扲啫

水手踢多個都打邊爐

12c 一世球迷

咁就豬咗2k5

你老尾係都要補時先開c

角入直入啦ok?

天鵝追和派200

掂晒9.5 10.5 11.5 b

AFC

LM

我

求其啦係唔鐘意隊西花 下場認真買返好易追姐應該

仲有12.5

櫻花真係仆街

角球大細 星期三 1 大阪櫻花 (主) 對 武里南聯 (客)
細 [12.5 個] @ 2.43 $21150

$21,150.00

成功追數

有無大佬出水

要買心臟病藥

豬1400

我花又豬盤了

同賭大細有咩分別

北車波蛋03,04

西花真係食屎狗 係要臨完先入 一下爆我3注

買4場輸3場 爽

臭閪心跳三箭 本身可以派番比三上巴

留名

你唔諗下點解同一樣野要買3注

我我我

水手都唔正氣了！打多個都唔入波 打邊爐 碌肥牛

無同一樣買3注
買左細球 即場客勝 同細角

鯨魚追返粒先

水手都好買既

中多關都唔得

大鯨快入
開個大球

全北大波 有無人支持

Yes

屌 三箭-1串左紅鑽-1
紅鑽5:3 拎返本派晒佢

冰哂3樣野😂

我g持 差佢

全北all in?

係囉 估唔到水手咁廢

半大全大

中讓客讓客讓和 差一關心跳半客

水手打多個都唔入波 點算 唔正氣了

6點豬左1680

冰左成20分鐘 之後連爆

亞冠幾時派

水手全北入波味

我2k5
唔賭亞冠了

天津生生性性

等異巴幫你問馬會拎番

人妻主場都唔正路啦，開頭係買神船
但情意結

同我入死全北佢

水手 全北都唔正氣了！

橫濱水手 射阿！

本身出左門口
但閪花頂到12.5s

岩岩豬左1680準備輸埋天津就jump

留啲精神賭法甲意甲唔好咩。亞冠冇即場會輸撚死

全北3分鐘都未入波 要針了

Allin 12位置 填一填筆數

大鯨上 入返粒

仙台唔入比人入啦

閪鑽你係叻既

應該天津贏波

一言驚人

我都豬1400呀巴打 600左落天津 一係一齊中再追 一係就一齊jump

豬5k 三箭半主 屌

三箭頂撚住

天津

苦主 亞冠 日聯盃逼害

有冇人買左4場11號

三箭 鯨魚 一世球迷

我想知道結果

有 小注跟左

熱到都唔敢買

變左熱門

得返2.7

天津1-0

1 0

1:0

大鯨靚波

天津好波

覺得天津贏硬 韓仔唔出正選既西佬

睇黎我買乜輸乜 買櫻花又輸買汽車又輸

全北 全大 -3
半大 -1 -2

唉 準備jump

屌 全北打假

學下睇盤啦，跟名買輸死

出黑人啦

allin左全北
要叫反cup了

快d入多d阿天津

濟州唔生性 唔係就叫糊啦

買全北既有冇睇陣先買

上面係3串1嚟

天津 全北上
入23456

Allin左濟州1200，屌

點睇盤

R3 2wp

有無人跟左 我自己無買

我買左12wp

半大-1 -2

閪鑽反杯啊笨

我串過關加豬閪花即場

頭場好有信心但又戇鳩鳩無買單頭

水手打多個都落識入波 連水手都唔正氣了

條入球大細8*1俾失敗丸爆撚左
全北又俾人入

睇友瑩采好過

以後買中國隊了，韓日信唔過

R3 7,8

2.7

12wp

柏雷rc
傑志cash

2號 p

天津上
全北上
入234567

傑志唔通要贏

真係跌到2.x

愈紅愈勁

外國手足?

全北應該收皮 我休息幾日先再玩啦，呢幾日都係咁輸
total輸左60K

全北
半大1/1.5
半大1.5
半大2.5

全大3.5

我轟原來已轉盤

哇....60...

橫濱 屌黎都哂狗氣

恆大仲唔派錢

臭腳好勁 1:4

派彩未

8中

真係三箭 ？
岩岩掛住回post唔夠時間買

全北追返得唔得

長澤駿

快cup

細細地賭咪算囉
賭錢搵唔到食

咁多場大波波就係買中場0.0

真係好撚on3

水手咁都入唔到 我屌你老母

想追數 琴晚獌聯輸左50K

全北要反cup

你買乜鳩 買o左五皮野

4-8-9-10-11

you are welcome

on撚柒鳩

水手 0.0完場

你頭先幾場中唔中

Same

買左50K獌晉級

天津上好啦 天津234567:0

做盛行

好撚勁

集氣全北反cup

我都輸左50k比曼角大

差一關

廢車快啦

派到未 想買馬

想靠馬仔追數

恆大仲未派？

四場真心有人買？

廢車1:6未？

肯派未啊on9 狗會

心傷...同路...原先打算買羅馬晉級...

按飛時轉左萬9...

廢車差d輸多球

想要1號

亞冠無即場既有排先派

亞冠多下盤 見中國隊就唔理上定下盤照in

廢車11

半大

2-1未

馬會搵咁多都唔請多幾條友開盤開即場

廢車生性

天津入唔到 比人入返 屌

傑志入未

全北全北

廢車2:1就得

到底依場隻11跑唔跑得出呢

買左客其他食花生

一齊見證先知

1號求你跑出黎啊

FC廣州做麥仲未派

Dllm on99諗住等佢派完買馬
仆街到依家都未撚派

R4 3,5 wp

5！

5

7都ok

亞冠冇即場預完場後3個鍾派啦

有陣時真係心痛香港足球隊廢 傑志明明打多一個都無明顯優勢

我都入左五鎊傑志搭全北

跑到影都無

出面傑志受讓幾多?

會唔會太屌 咁樣爆上黎

巴打西利3

張5萬11w

由影都唔見變1 2位

跟o既人應該重多

亞洲盤都有好多格選, -0.5到+1都有

旁述仲講緊點解11咁熱 笑死

小弟好運

Allin 勁豐裕
開頭嚇撚死

我個3重彩

下場再跟

4500-｝9200-｝0 畜生我屌你老母

主持都諗唔明

買o左幾錢

你個角大戰術應該係西花到好好執先係 咁快豬哂

畜生

多人買咪落飛囉 宜家明點解要post飛上黎啦
引人跟

睇中先好跟
我都淆底冇買到qpq

570

大家可以試下炒飯哥騎師王

再賭馬我祝自己爛j

但用五皮野引人跟 好似over o左

你買o左就肥肥每注4百幾

嘩 咁撚狼 你買wp？

咁你爛o左

如果係大戶 佢都唔會覺五皮係啲乜 帶吓風向撚吓狗咁

騎師王 跑馬地 星期三 14/03/2018
騎師王
6 [羅理雅]@14.0

$ 1,000.00 $ 1,000.00

我個fd跟我買357自己加多隻9中左4重彩

剩係買p
都有3.1倍
要追返閪花角球條數 仲未追哂

全北贏唔到 ifc見

ed真係dum春

派幾多

你都幾大膽 5xx買p

68k

成個鐘都未派

想知你個fd買左幾多

等金巴上黎解答

拜仁盤派錢

到第4場先得4分

唔識買馬 亂買

你巴 諗住買幾多萬

文藝學家都12分

btw 恭喜你執1k野

廢車cup未？

1注

2：2

有冇叫佢分啲比你

平注
拜好定巴好

我都想

天津入爆汽車佢

羅理雅我買14倍 轉個撚頭得番8.5倍

話晒你都比左3隻佢 唔報恩既

R5 3,6

小注好了

你當連登落飛黨流？

佢話請我食飯

1號：）

6皮幾野 食明星都得啦

終於派

屌2:1 全北反cup please

屌你老尾

食飯都唔食臭雞啦

好波

天津頂住

Goal2-1

全北上力啦屌

2 1

出鬼佬啦屌

全北比個和我輸半啦

買唔切

以為有

3太遲先起到

7第幾

多謝巴打隻3

第3

廢車

It’s too late

請馬上反cup

金巴簡親d馬都係爆上黎 癲

Sor巴打們
係我信錯潘狗 佢太遲先爆得起

廢車換人了

都中一隻啦 邊有次次中

今日後上馬會比較好

等你下場

跑多200佢會有p

全北
3.5大

今場咁都輸
隻3

打個和

豬了豬了
準備Jump

痴撚線

要輸6k wor好似

買馬都 轟轟聲

又中到發發聲

Goal 全大

CUP呀!

2:2

輸果陣無出聲姐
聽日入比你 今天放假無出街

Cup呀 dllm

天津 全北2.5/3大球全格爽gel

算啦 過手隱

大戶真犀利

騎豬王 羅連 $500

有預感天津會豬

9賠入左

汽車上 想手足贏

應該好爽 半大全大3.5大

7.5倍入

巴打痴撚線

咁快

All in 拜祖巴盤3x4
輸左戒賭

聽朝10點 咁早叫定

瓜達入未

騎師王 跑馬地 星期三 14/03/2018
騎師王
6 [羅理雅]@9.00

$ 100.00

我呢排好燈..希望痴埋巴打身邊會轉運

-1k all in 追

大家都豬都傻左

廢車3.5大 幾多倍
冇膽買左2.5/3b

全北上呀

天津自入啦好嘛

講得岩丫

今場2-9

我個20萬 諗住10年先拎

未買

20個

1 10 位置

好彩無買日本仔

早三日2k推到20k
cashout完6k之後 輸哂另外14k
岩岩先入返3k入去再推

天津加油啊

R6 4p

3:2

天津頂住呀

3 2

屌

3:4

垃圾車

頂住呀

屌車

個科隆射手勁到

全北個龍 我屌你

全北我放棄啦 今日無嬴過

輸1800

反cup

R6 5,7,10 自己揀

沈拿有無機騎師王？見到4.75賠買左小小
又唔鐘意潘狗

和到當贏啦

我買左5

我屌你老尾 死去馬台

廢車唔洗睇

廢車正垃圾 無眼睇

幾個鐘前先柒完，又做咩

有睇live?

天津 ho ball

屌你汽車笑死

天津一世界迷，以後只買中國隊

全北廢車 冇改錯名

屌你

中國

買日、韓隊？不了

垃圾

傑志

贏埋

傑志gel

傑志 1-0

我又做錯左咩事

重有冇出線機

傑志絕殺 世界波

傑志goalllll 香港主場威返次呀

初盤好似10鳩幾倍

冇

唔洗理佢，傻仔來
1/1.5，數都唔識計學人賭

之後日職柏雷係咪應該要避/買對家了

報

車入多球呀

可惜狗會係無本地波賭

計錯數屌我做咩

講緊個2018
唔洗理佢就得架啦

Ok

4:2

4:2 廢車ho ball

天津40

穩了穩了 4:2

42

走盤都無機會

中國隊好波4-2goal
以後國際賽見中國買中國

有個車字都垃圾

主場受讓會搏

炒車

歡迎出水

上場又唔見你咁講

琴日申花食屎啦 dklm

巴打

上次6,3 今次4.2

20蚊支持下

垃圾濟州聯，以後唔撚買

羅連雅騎師王仲有無機？

屌我都斷佢 如果唔係有盈餘推唔洗今晚追數

田 暈左 沈拿中風 再win 就得

中國隊金錢足球太屈機

今晚昂熱+3有機

多謝巴打分享

有機 win+田太食屎

受讓3球 係咪最高讓球？

-800 等待0000

有見過+6,但唔肯定係唔係盤

日本仔得撚啖笑

聖馬力諾對強隊 ？

咁聽落讓受必勝

開左-6 9:0呀有場比利時

對德國

有張五萬馬飛中唔中 偷圖個張

淨係見過入球大7.5中位
最後8 0

初盤

唔中 p都冇

廣州炒大連一方 8 0

記得有場美國對唔知乜鬼野

最後9:3

11.5中位數

收o左皮啦

5萬鋪草皮

羅莉亞騎豬王GO

依排輸到仆街，等我出水比大家買我對家
小保加上盤

好似無龍把守大門咁

羅莉雅拎到騎豬王
一世粉絲

買條3x1試試先

今日d亞假埋單豬1k5
又要繼續追數了

你要沈拿呢隻做傻西先得 有gun

黃皓楠贏晒2場

Gel

西班牙對大溪地讓7 11-0ft

羅理雅真係無乜機

最on9主其他1.65

支持 以後買佢

有無好野比我GUN
利申半Jump

係

開5.5半大

今日又輸6舊

見過43/46:0

主勝應該1.001

1,4

假潘

支持

柏寶wp

心水
高路高路客w同盤100%

屌又係咁

日本女足對黎巴嫩女足-8
冇記錯係數12球
大波中位數7.5

巴打勁

賤巴你個騎司王仲有機

師

希望啦 超級微囉

羅利雅加油

羅拎騎豬王 gogogo

羅利上呀 馬玩足8場輸足8場

咁咪仆街

想問下..如果騎師王同分
係咪計該日名次,愈多第一而獲得騎師王?

俾多隻 小米周wp

勁有波幅第一

波贏幾多 馬豬幾多再凸小小

買左潘狗騎師可以點玩呢場

我指 你玩咁多場豬咁多場 咁騎豬王咪

等輸

3，7，10，11

未來人

想知尾場結果

係喎 第8場我仲未輸

你個名

幾時派賽，想買最後一場馬

講幾隻緊黎篩走d

射多隻 紅運精彩 驚就兩隻p

佢買左羅騎師

我諗緊我咁黑 支唔支持羅利好 好似燈緊自己個騎王

係咪有人睇完po轟左3號

買宅男囉

仆街馬會，快d派彩比我買尾場

呢到好多大户

10號！
重注$50！

金巴有咩心水

小心重傷

咁我岩岩買波都輸晒啦 ...
唔緊要啦，贏又好輸又好
D錢都返唔到黎

畜仲難玩

美麗福星

1,4,10 pq？

7號有無機

jump

goal

跑咩？

羅

有冇人知幾時派彩

騎豬王

中左？！

不得了

中啊

啪啪聲

輸

買左注10蚊燈黃楠

我買左1k 7.5倍騎豬王 500 1號獨羊

巴打們勁

有位巴打10k@14倍

有料有料

有得100

7場買左1-4-10 差少少中冷w pq

買

14萬

跟左買騎豬王

都好啦

我見到佢買我先買

六環彩 3 場 5 指揮官 + 8 和平開心
4 場 2 怡德 + 3 王者再現 +
8 歐洲之星
5 場 1 中華壹號 + 5 爪皇轟天 +
6 神州俊馬 + 8 金飯碗
6 場 1 極有利 + 2 紅運爵士 +
7 心慷慨
7 場 1 實力飛駒 + 2 飛飛覺醒 +
3 大風暴 + 4 上浦猛將 +
5 運財童子 + 6 威先生 +
7 幸運飛駒 + 8 聰明申報 +
9 綫路神駒 + 10 鞍歌 +
11 紫雲星 + 12 競駿時代
8 場 1 文藝學家 $2
(全餐)
救命呀

冇跟到

騎師王 6 [羅理雅] @ 14.00 $1000
獨贏 8 場 1 文藝學家 $3000
位置 8 場 1 文藝學家 $30000

係，佢話2隻大熱做咩唔買14倍既羅

騎師王 6 [羅理雅] @ 9.00 $100

$100.00 $900.00

多謝叫買果個巴打..又可以起機啦

我?

我都有跟 100蚊9倍

係，多謝巴打

仲未派廢車果場 跟唔到

唔知..人買我又買..
昨晚曼聯
上星期果D熱狗,巴黎,利記大船全部比我燈到沉左
終於痴到D運返黎

肯派亞冠未

x2

唔好痴太埋

最後60拎左黎買羅拎騎豬王
多謝巴打

我都有叫買

今晚又有車買

All in車

可能會撞

我車迷

祖記盤好穩

屌你 好彩中

我今晚坐左疤,拜仁,阿美利加船
巴打小心

20》4K>9k>2k>-2k>35k

多謝你先
利申車迷

3.5k

36k?

我都係車迷 all in

下盤

會避

3.5k 打少左個點

唔洗客氣
我都係買左3串1 1舊水
如果我輸100你地勝爆馬會.我開心都黎唔切

100%

但希望唔好輸/0-0

踢12m先 今季好似未踢過

-2k>35k教學

本多終勝

昂熱+3 拜盤

1-1先有得12m

巴黎半大 有無同路

拜盤x袓盤

1.65

咁車仔應該攻 但係係魯營

巴黎-3 比狗買

大巴必贏

巴黎都唔係成日456人 點樣-3

仲要冇巴西球皇

有天使已夠

高路高路w

拜傷左好多件

蛆會唔會太so

入錢

求2.5K>10K 教學

真係本多終勝

-2k唔入錢唔知點羊

馬就蒜狗掃啦

真係笑左出黎

入7.5k

有得負錢？

巴黎買角細睇波算

-3點撚買啊 一時大炒一時又得兩球

買大波

高路高路客w500蚊

-2k即係入2k囉 唔入點賭

旺到

拜仁同蛆個盤會否太so

0000買乜好?

阿特蘭大都唔廢

你主客個條輸哂？

可接受既 開到既話

收到

祖記

係
對親強隊都幾硬淨

今晚買咩好

拜仁上場5:0 今場仲踢唔踢好難講
上次垃圾痢

300 450

300 150

1.01 開到我都一定買，但依家怕沈

祖記盤

穩過-3掛

拜得返1.68比狗買

你望下大巴

4x1
巴黎-3
拜-1
疤-1
祖-1

巴買角大好過

邊場巴

拜仁出左陣？點解客大落飛

1001

贏緊5粒仲同你去？

仆街唔記得左

利劇本

曼城 利記 仲未受到教訓 呢場買上盤簡直係人頭豬腦

巴黎

阿特蘭大作客幾勁喎 大家點買

試試佢 輸左今個月就休息

昂熱+3
車 any same road

半場應該都3粒啦

人類總犯同樣錯誤
阿妓主客都輸5:1比拜

車必買啦

下半場唔入咪得

1000001

3比0咪輸囉

搶1001發達

發達